經過77 49日，獨孤求敗既訓練...我終於成功

開到連登acct